傻閪差佬 你知唔知點解唔成立獨立調查委員會呀

獨立調查委員會調查曬成件事 即係會有官員落鑊
依家監警會查 即係只會拎你班狗去煲狗肉咋傻鳩
你以為監警會廢？呢單嘢搞成咁 點會唔拎你地班狗出嚟祭旗呀
你寧願同官員攬炒定自己揹曬 你地自己諗
我知你地可能讀書唔多 俾班高層説兩説就以為獨立調查係害你地
但你諗下你坐監班高官高層會唔會同你地坐先啦

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

狗仔你地好得意 應承我唔好變成狗肉煲啦好嗎
變都拎埋隻鵝一齊抆

救救狗仔

柒鵝已經退咗一步啦 下一步就輪到你地啦 你地甘心咩

炒警狗高層好撚過狗仔喇, 反正都無限, 又無號碼

終於有人講出黎

丫屌又好似係喎
獨立調查就係查大粒，查邊個落order
監警就...你自己諗

所以唔成立獨立調查委員會真係政府立場嚟
推到俾愛協知有人打算串謀虐待動物

若然未報，時辰未到

九月八，遮打見！

另外以下口號可以一記：
-Free Hong Kong, Democracy now!
-Fight for Freedom, Stand with Hong Kong!
-Five Demands, Not one less!

練定美國國歌一齊唱K

POPO有智慧

監警會無調查權
但睇下片都可以郁9你班前線 再搵法庭判
你地咪繼續打囉
搵5個外國人入黎都係想由佢地做9班前線
廢事有建制9奶野

唔好唔記得朱經緯同7警(仲要有部份人影唔到樣都殺埋)都係得條片
然後係由監警會郁9佢地

唔好以為冇編號就查你唔到
如果唔係冇編號冇糧出啦

跟本就係睇高層想郁邊個就供條友出黎
班前線狗仲以為高層會保佢 都ON99

獨立調查就係郁高層同官
你班毅進仔受指令點會郁到你地

所以弱智真係無我救
以為無獨立調查自己就會無事

高官 高層想保自己炸
你估林鄭條7婆真係為左保你地

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

推推推推

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

起碼擺返幾百隻警犬祭旗先

btw 五大訴求 缺一不可
堅決要求成立獨立調查委員會

啱呀~
前者查官查高層
後者只會交藍衫

狡兔死
走狗烹

話自己係中國人但係連傳統智慧都唔識...

林志偉同你D會員交代下
定你自己同政府傾掂咗呀

到時實推班傻狗去死 真係好撚蠢

祭旗狗肉

蒙面冇編號就係方便隨便搵人出嚟祭旗
你地重以為保護自己

真

yes exactly

又人心惶惶了
散仔或成最大贏家 所有‘功勞’全歸你

可能等監警會查完，比法定權力後即做野

班狗點會諗呢D野
最緊要係,而家政府不知不覺將班狗放左上台
我地心知,但都擺明唔清算你地係唔會罷休
當有一日真正攬炒時,睇下佢地會唔會當你地係condom
鬥長命囉!! 一世都會記恨你地班狗

比人問左名拍左片既白衫，應該都會死一、兩件既

其實我認為有幾件英藉白衫係唔錯嘅祭旗人選

到時白衫篤晒啲藍衫出嚟

邊個隻狗乸靚嘅，一定俾人篤

隻乸由大sir 照顧

真，獨立調查委員會 先郁到高層

獨立調查不嬲都係大粒野驚
比人查到邊個落屙打無得推
邊個前線開槍其實WFC

一語道破
班毅進仔仲以為唔成立獨立調查委員會就等於有柒婆保住

柒婆保自己咋

正解

吊